{
  "Motion Mode": "운동 모드",
  "Fast Mode": "쾌속 모드",
  "Straight Mode": "직선 모드",
  "Speed": "속도",
  "Import G-code": "G-code도입",
  "Select the right module and set work origin first.": "정확한 전단 모듈을 선택하고 작업 원점 설정하기",
  "Select a front end": "전단 모듈 선택",
  "Start Send": "발송하기",
  "Stop Send": "발종 중단",
  "Pen": "펜",
  "Laser": "레이저",
  "On": "온",
  "Off": "오프",
  "Power": "파워",
  "Air Pick": "에어픽",
  "Place": "놓기",
  "Pick": "픽",
  "Soft Gripper": "소프트 그리퍼",
  "Neutral": "낙담",
  "Grip": "잡기",
  "Release": "석방",
  "3D Print": "3D 프린트",
  "Repeat Count": "중복 차수",
  "None": "없음",
  "Vertical": "수직",
  "Horizontal": "수평",
  "Both": "양자",
  "Jog Pen Offset": "펜 높이",
  "Rotation": "회전",
  "Font": "글자체",
  "Font Size": "글자 크기",
  "Upload": "업로드",
  "Rotate": "회전",
  "Greyscale": "그레이스케일",
  "Invert": "반전",
  "Contrast": "대비도",
  "Brightness": "밝기",
  "White Clip": "화이트 클립",
  "Algorithm": "산법",
  "Movement Mode": "이동 모드",
  "Density": "밀도",
  "Line Direction": "라인 방향",
  "Transformation": "변환",
  "Width": "너비",
  "Height": "높이",
  "rotation": "회전",
  "Move X": "X이동",
  "Move Y": "Y이동",
  "Flip Model": "모형 전환",
  "Svg": "벡터도",
  "Optimize Path": "최적화 경로",
  "Fill": "가득 채우다",
  "Fill Density": "밀도 가득 채우기",
  "Working Parameters": "작업 파라미터",
  "Print Order": "프린트 오더",
  "Work Speed": "작업 속도",
  "Jog Speed": "조깅 속도",
  "Dwell Time": "멈춘 시간",
  "Multi-Pass": "멀티 패스",
  "Passes": "차수",
  "Pass Depth": "매번 하강 심도",
  "Fixed Power": "고정 파워",
  "Cable Inserted": "케이블 삽입",
  "Cable Pulled Out": "케이블 빼기",
  "Connected": "이미 연결",
  "Disconnected": "이미 끊김",
  "Terminal": "말단",
  "Choose a port": "하나의 포트 선택하기",
  "Select Teach & Play Front End": "시교 전단 모듈을 선택하세요",
  "Control": "통제",
  "Gcode": "Gcode",
  "Teach & Play": "시교  ",
  "Check": "검사",
  "Collect DexArm info": "DexArm 정보 수집",
  "Check need upgrade": "검사를 업그레이드해야 하는가",
  "Download firmware": "펌웨어 다운로드",
  "Enter boot loader": "BootLoader 진입",
  "Connect DexArm": "DexArm연결",
  "Load firmware": "펌웨어 로딩",
  "Execute firmware": "펌웨어 집행",
  "Done": "완성",
  "The Modular All-in-1 Desktop Robot Arm For Everyone": "모든 사람들의 올인원 모듈 테이블 레벨 기계 팔을 상대한다",
  "The most versatile robot arm with interchangeable modules, easily do laser cutting and 3D printing.": "멀티 테이블 레벨 기계팔, 원터치 전환 전단 모듈, 가볍게 레이저 조각과 3D프린팅 등 작업을 완성한다.",
  "Device Info": "설비 정보",
  "Firmware Version": "펌웨어 버전",
  "Product Name": "제품 명칭",
  "Hardware Version": "하드웨어 버전",
  "check update": "테스트 업그레이드",
  "Rotrics Studio Info": "소프트웨어 정보",
  "Version": "버전",
  "Language": "언어",
  "English": "영어",
  "Firmware Upgrade": "펌웨어 업그레이드",
  "Firmware is up to date, no need to upgrade.": "펌웨어는 이미 최신 버전이고 업그레이드 할 필요 없다",
  "Successfully Upgrade!": "업그레이드 성공!",
  "OK": "OK",
  "Basic": "기초",
  "Write&Draw": "쓰고 그리기",
  "Code": "도형화 프로그램",
  "Settings": "설정",
  "Delay": "딜레이",
  "Teach & Play Mode": "시교 모드",
  "Actions": "동작",
  "Step length": "스텝 길이",
  "Set Work Origin": "설정 작업 원점",
  "Go To Work Origin": "전단 작업 원점",
  "Front end": "전단 모듈   ",
  "SELECT": "선택",
  "SVG": "벡터도",
  "B&W": "흑백도",
  "GREYSCALE": "그레이도",
  "TEXT": "텍스트",
  "Text": "텍스트",
  "Generate G-code": "G-code생성",
  "Export G-code": "G-code도출",
  "Run Boundary": "변두리 달리기",
  "General": "통용",
  "Config": "배치",
  "Level": "레벨",
  "Leveling": "레벨링",
  "Before start bed leveling, put a piece of paper between the module and the build plate. And follow the instructions to level your DexArm.": "레벨링 시작 전에 모듈과 작업 밑판 사이에 한장의 A4종이를 놓는다. 지시 레벨링 DexArm기계팔에 근거한다.",
  "Click the button to reset DexArm's XY slope rate. Wait about 4 seconds, the machine will be reconnected.": "버튼을 클릭하여기계팔의 XY축기울기를 재설정하고 4분정도 기다리면 기계팔이 자동으로 다시 연결된다",
  "Reset XY Slope Rate": "XY축 기울기 재설정",
  "Click the first point to start leveling.": "첫번째 점을 클릭하여 레벨링 시작",
  "Adjust the distance between the module and build plate using the Up and Down button until there is slight resistance on the A4 paper from the nozzle.": "상승과 하강 버튼을 통해 노즐을 조절하고 깔판 사이의 거리를 프린트하고 부단히 조절하여 A4종이를 움질일때 노즐의 가벼운 저항력을 느낀다",
  "Click Level when all the points are leveled.": "모든 점이 레벨링되고 레벨링 버튼을 클릭한다",
  "Step": "절차",
  "Point": "점",
  "Up": "상승  ",
  "Down": "하강",
  "Save": "저장",
  "send g-code": "G-code발송",
  "Send": "발송하기",
  "Auto Scroll": "자동 구르기",
  "Close": "끄기",
  "Clear": "비우기",
  "text": "텍스트  ",
  "svg": "벡터도",
  "bw": "흑과백",
  "greyscale": "그레이도",
  "Determines how fast the front end moves when it’s not working.": "전단 모듈 비작업 이동 속도 설정",
  "Determines how fast the front end moves when it’s working.": "전단모듈 작업 이동 속도 설정",
  "Determines how long the laser keeps on when it’s engraving a dot.": "레이저 조각 하나의 점의 시간을 설정",
  "When enabled, the Arm will run the G-code multiple times automatically according to the below settings. This feature helps you cut materials that can't be cut with only one pass.": "선택할때 기계팔은 아래의 설정에 따라 몇번 더 달리고 이것은 한차례 레이저를 자를때 자를수 없는 재료에 사용된다",
  "Determines how many times the printer will run the G-code automatically.": "G-code 자동 운행의 차수 설정",
  "Determines how much the laser module will be lowered after each pass.": "레이저 묘듈 매번 운행이 하강되는 깊이를 설정",
  "When enabled, the power used to engrave this image will be set in the G-code, When engraving multiple images, you can set the power for each image separately.": "선택할때 이 그림을 조각에 사용되는 파워는 G-code에 설정하고 여러 그림을 조각할때 당신은 여러 그림을 위해 파워를 설정한다",
  "Power to use when laser is working.": "레이저 작업때 파워",
  "Width of the picture.": "그림의 너비",
  "Height of the picture.": "그림의 높이",
  "Rotate of the picture.": "그림의 회전 각도",
  "X offset of the picture.": "그림의 X방향 이동",
  "Y offset of the picture.": "그림의 Y방향 이동",
  "Flip the selected picture vertically, horizontally or in both directions.": "수평, 수직 혹은 두개 방향 모두 회전",
  "Content": "내용",
  "Content of the Text.": "텍스트 내용",
  "Font of the Text.": "텍스트 글자체",
  "Font size of the Text.": "텍스트 글자 크기",
  "Optimizes the path based on the proximity of the lines in the image.": "그림 중선에 기초한 접근도 최적화 경로",
  "Set the degree to which an area is filled with laser dots.": "구역을 채우는 레이저의 정도 설정",
  "The difference between the lightest color and the darkest color.": "제일 밝은 색과 제일 어두운 색의 색 차이",
  "Inverts black to white and vise versa.": "검은색을 흰색으로 바꾸고 거꾸로 된다",
  "The engraved picture is brighter when this value is bigger.": "이 수치가 클수록 조각한 그림이 더욱 밝다",
  "Set the threshold to turn the color that is not pure white into pure white.": "역치를 설정하면 순백한 색은 순백색이 아니다",
  "Determines how fine and smooth the engraved picture will be. The bigger this value is, the better quality you will get.": "조각의 그림이 얼마나 정밀하고 매끄러운것을 결정한다. 이 수치가 클수록 질량이 좋다",
  "Choose an algorithm for image processing.": "그림 처리 산법 선택",
  "Choose the movement mode": "이동 모드 선택",
  "Set a threshold to make sure the pixel whose grayscale is less than the threshold to black.": "역치를 설정하고 그레이도가 역치의 화소가 흑색에 확보한다",
  "Select the direction of the engraving path.": "조각 경로의 방향을 선택한다",
  "Determines the offset of the pen when it is not drawn.": "그리지 않을때 펜의 높이를 설정한다",
  "Internal error occurred": "내부 오류 발생",
  "Please restart the app": "소프트웨어 재가동",
  "Connect": "연결",
  "Disconnect": "끊기",
  "Status": "상태",
  "You should choose one point first!": "당신은 우선 하나의 점을 선택해야 한다.",
  "was saved.": "이미 저장했다",
  "Level Done.": "레벨링 완성",
  "Device not Found": "설비를 찾지 못했다",
  "You should connect the device first.": "우선 설비에 연결해야 한다",
  "Level Started": "레벨링이 이미 시작되었다.",
  "Point A need to be saved.": "점 A를 저장하지 않았다.",
  "Point B need to be saved.": "점 B를 저장하지 않았다",
  "Point C need to be saved.": "점 C를 저장하지 않았다",
  "Point D need to be saved.": "점 D를 저장하지 않았다",
  "Point A was saved.": "점 A를 저장했다",
  "Point B was saved.": "점 B를 저장했다",
  "Point C was saved.": "점 C를 저장했다",
  "Point D was saved.": "점 D를 저장했다",
  "Boot Loader Alert": "BootLoader 경보",
  "You should upgrade firmware": "펌웨어를 업그레이드해야 한다",
  "start upgrade": "업그레이드 시작",
  "Connect DexArm first": "DexArm에 우선 연결한다",
  "Stop sending g-code first": "G-code 발송을 우선 정지한다",
  "Network unavailable, please connect first": "인터넷을 사용할수 없고 우선 연결한다",
  "Time out, please retry": "타임오버, 다시 시도하세요",
  "Data is empty": "데이터가 비었다",
  "Firmware is up to date": "펌웨어는 이미 최신이다",
  "Enter boot loader failed, please retry": "Bootloader진입 실패, 다시 시도하세요",
  "Download firmware to flash failed, please retry": "펌웨어를 플래시 저장에 다운로드하는데 실패했고 다시 시도하세요",
  "url is null": "url이 비었다",
  "download failed": "다운로드 실패",
  "file not exist": "텍스트가 존재하지 않는다",
  "Generate G-code success": "G-code 생성 성공",
  "Export G-code success": "G-code 도출 성공",
  "Export G-code failed": "G-code 도출 실패",
  "Export model success": "도출 모형 성공",
  "Load model first": "모형을 로드하세요",
  "Previewing": "보는중",
  "Generate G-code first": "G-code를 생성하세요",
  "Sending Start": "발송 시작",
  "Sending End": "발송 결속",
  "Sending Stopped": "발송 중지",
  "Threshold": "역치",
  "Please connect DexArm first": "DexArm 연결하세요",
  "undo": "최소",
  "redo": "다시하기",
  "lay flat": "평평하게 놓기",
  "duplicate": "복제",
  "delete": "지우기",
  "clear": "모두 지우기",
  "export models": "도출 모형   ",
  "Are you sure to delete all?": "모두 지우겠습니까?",
  "NO": "NO",
  "PLA": "PLA",
  "Custom": "자체 정의",
  "Fast Print": "모두 지우겠습니까?",
  "Normal Quality": "일반 정밀도",
  "High Quality": "고정밀도",
  "reset": "다시 열림",
  "move home": "집까지 이사함",
  "move to origin": "원점으로 이동함",
  "move to position": "위치에 이동함",
  "set work origin": " 공작원점 설정",
  "Pause DexArm and wait before turning ON laser. It helps improve laser engraving quality. ": "레이저를 열기 점에 기계암을 멈추고 한참 기다린다. 이 참고수치는 레이저조각의 효과를 향상시키는 데에 도움이 된다.",
  "Engrave Time": "조각시간",
  "Determines how long the laser keeps on when it's engraving a dot. ": "한 점을 조각을 결정할 때 레이저가 여는 상태는 유지한 시간."
}